試過最黑係點？

試過升職升曬全部人 就到我時公司改policy 攪到要等多1年先升到
試過搵工in 左幾次manager approve 埋hr 話冇headcount
試過好想做份工manager 主動打嚟話好快有消息點知等左2個星期都冇

寧願冇俾過希望就冇失望 寧願冇in 過 好頹

有年犯太歲 一開年就俾人嘔到成身係
根住個年公司俾幾隻小人攪
個年就係小人打小報告升唔到職

經過咁多次經驗有冇諗過係咪能力問題呀 ?

唔到你唔信 出世都咦家都冇好運過 要求已經唔高 有咩方法催運

有 但自問盡曬力
但諗緊能力問題就唔會叫我in proceed 我 打嚟confirm我 次次都係uncontrol matter個下先覺得黑

咁咪即係你下半世人會好好運囉

多謝巴打鼓勵 我都等緊咦日

最黑嗰年
dse入唔到u
分手
屋企嘈到差d散

十年以來D人做錯晒0既野入晒我數

十年前我會考都未撚畢業

成日覺得自己係朋友中最黑既一個 好自卑

睇住電視六合彩直播，連續5個字都唔中，到第六個字個波跌正落個窿度，下一秒比第二個波撞返出黎，仆佢個街！果期頭獎仲要冇人中

5個字

2014年
DSE考得差
同條女分左手